強姦三寶（iPhone 線，水，賓周）

有冇人同意

iPhone 線已經笑死我

( Show Blocked User - iPhone線 )

次序錯咗 二三調轉

[quote]( Show Blocked User - iPhone線 )[/ Show Blocked User - 水 )

口德分減50
再減落地獄